唔理民意，到時比人拉冇人籌款比你地打官司

有D人就黎變共產黨

唔係叫你唔好衝唔好勇武，問題係現場有人做on9野，有人口頭勇武，成個爛仔咁，對成個運動冇幫助兼倒米